另一半雙重標準

有冇人既另一半係極度雙重標準？
例如佢遲到我等佢兩個鐘 佢就當冇事發生
但我遲 要佢等十分鐘佢就會係咁催 仲要記住

佢可以即日約fd出街
但我即日約人出街佢會西面同俾說話我聽

對住啲咁既大男人
咁多位絲打有冇咩建議

藍絲

仲愛唔愛佢？

愛 唔想分手 但咁樣又好辛苦
屌 男人

垃圾都有女朋友 我屌

我又唔係叫你分手
好好咁同佢傾下啦

咁垃圾你都忍到